（衝出黎柒）連登仔屌打同類人 真係得啖笑

笑人痴線佬
屌打偷拍變態佬
心諗 .....

明明自己係一份子